日本每隔8年就入16強

2002, 2010, 2018

感謝樓主獨到分析